會員邊伯賢良淑德再次被封鎖

29歲的你，還是如此笑靨如花
但你的身邊卻沒有我
我的此生，最終還是選擇了結束此生
待我死去，過了許多年後的你
我消失後，你的人生將我遺忘
完成的很完美
我該消失了
為了笑靨如花的你
我該做的選擇
就是此生
😭😭😭😭😭😭

佢又搞過乜黎又比人封？

自取滅亡嘛佢

要講返黑洞講啦邊撚個想知

Rip

邊伯賢良淑德3

導邊波波

條傻鳩真係傻傻地

又蝦禾波波?

痴線？我導邊波波一生推❤️

今次又衰咩

牙導block咗禾